薯片=令狐沖, 淋病=左冷禪

長毛=東方不敗?

薯片似岳不群播
可能遲d出技整盲淋病

出呢個post係因為薯片自比令狐沖

雖然佢陰陰濕濕唔多似

hi

胡國興呢

薯片先係左冷禪
想做王想到出哂面
但係城府又冇岳不群咁深